操你媽的午飯在麥克唐納德吃鳳梨蝦肉夾饃簡直就牛B死了

操你媽的午飯在深圳人民醫院飯堂吃鳳梨狗肉夾饃簡直就牛B死了